台妹︰假奶比真奶還軟

我寧願要B奶港女

莊屍敏個對奶硬過石頭
學下台妹啦

渣過？

佢依種係自體脂肪移植？

佢個閪樣咁衰，真波都唔能渣啦

呃鬼咩 你睇段片
佢自己玩對奶就住就住咁
都唔方會軟過真胸啦

睇到扯左

咁同露哂有咩分別

好軟 好有動感

但望落好硬喎

睇圖好硬
睇片就知佢本身對波唔係超細
唔係全個都係假
揸落去應該面嗰浸係軟,底嗰part係硬
佢夠薑就一揸揸到底黎睇下

睇av都知男優會對啲真大波盡情係咁大力搓
對假大波只會捽下捽下hi下hi下咁

應該本身都>C先有呢個效果
AA去隆咪一樣莊思敏